[台服] 黑色沙漠Online #30 九代飛馬,卡瑪全境,真技能開放!

黑色沙漠Online

台服

#30

九代飛馬,卡瑪全境,真技能開放!

官網:

偽電影版預告

原來黑沙可以咁磅礡

黑色沙漠Online係一隻擁有完整世界觀,細膩既畫面,豐富既系統,同爽快打擊戰鬥MMORPG。

係呢個擁有自己既故事,歷史,傳說同傳奇既異世界中,旅程即將要展開。以魔法同劍刃撕破復活既上古魔神,定係體驗異世界輕鬆既生活,黑色沙漠Online總會為你帶黎前所未有既體驗。沉醉於繽紛奇幻,設定完整既世界中,遊歷於花田同樹林間,黑色沙漠唔只係一隻Online Game,係度你會搵返與同伴一齊衝鋒陷陣既熱血,慢慢欣賞身邊既一花一草,探索地圖上每一片未知既土地---

--黑色沙漠,體會異世界所帶黎既細膩感動。

Q&A:

Q:黑沙使唔使錢?
A:依加可以有7日試玩,試玩後有三種產包揀,最平只係~$80港紙

Q:好想玩但冇錢,點算好?
A:其實都有好多永久既代碼,你可以係POST度問問,當然唔寫包單一定有

Q:開左GAME,好多野唔知做咩好,點算?
A:禁 "/" 召喚小黑,跟佢既主線任務升到50LV先諗其他野

Q:去到49LV,上唔上50好?
A:上唔上50差別只在於人地有冇得殺你,但其實係安全區內就冇問題,一般推薦上

Q:冇得傳送架?要行好好好遠呀。
A:黑沙冇傳送系統,如現實一樣,有錢既可以用馬市場買馬代步。忠告:養馬窮三代。

Q:冇得同人玩好似玩到單機咁既?
A:黑沙同人玩既部分的確唔多,如果你加入到一個成日搞活動既公會就冇呢個問題。

-------------------

有用連結:

官方公告:

黑沙寶典:

黑沙WIKI:

#NEW

新手生涯訣擇指南-內含多篇有用教學,助你高速上手
以公會 你呢個問題問得真係好 提供

[/quote]

[quote]
連登公會

#1

你呢個問題問得真係好

不務正業型公會,創立一周年係連登最早期公會之一。感謝大家支持,現已成為超大型養老公會。

希望可以一班人一齊開開心心玩,以帶領新人成為熟手,幫助熟手成為高手為己任。可以同巴打一齊成長,就係我黑沙之中最大既成就。

全香港人,全廣東話,主要靠GAME內打字+Telegram Group溝通。

「你覺得黑沙係單機驚,因為你仲未加入我地。」- 會長(OT緊)

有興趣請TG @UltReaper / PM家門 天降死神

#2
哥布林平權組織

採3釣3 超大型純休閒生活公會...有興趣可以留個言. 或者game入面搵家門 華生/ 三時一刻

#3
條碼公會

唔扮死
日薪5M
全女班底
力爭取代革命成為祼塔王

有意可以每日晚上9點 PM 家門名 「人盡可夫俱樂部的」

本身諗住整好條片就開POST 唔該巴打爆左舊POST佢

其實似唔似墨香呢類型既online game玩法 因為想同班fd 有個燒肝平台消時間 一齊組隊打怪升lv打裝
會唔會pay to win既情況

係買斷定月費

冇得Pay To Win 因為講緊靚裝係靠時間日刷夜刷刷資源沖出黎
課金主要係便利性, 依加有7日試玩可以試下睇下遊戲生態岩唔岩自己先

買斷

對唔住做左標題黨

真技能係下星期先開放

新po lm

入個肯互相幫嘅公會真係好重要
同埋刷人工500萬都只係8日時間
建議巴打你呢個公會真係早走早著

壕拎零用錢出嚟賣白樹已經可以賣到滿裝

無得P2W? 歐肥同歪哥都唔識?

正常皮幾野係無乜差距 但佢地課十幾到幾廿皮咁玩 抵佢勁啦

皮幾野就唔好同人講係P啦
只可以算係正常消費

而家仲係咪單機感強烈地玩 ？

以佢地金額有咩game 唔win 先 咁係LOL OW CSGO 個d 競技game 既咋wor, mmorpg 黑沙算係咁

咁依家係咪有得P2W先
上面你又答人無得P2W

依家出左卡瑪2有個地方要組隊刷

Ok 咁有囉 如果你車十幾皮落去就會win

歪哥都扔左唔知幾多百萬，好似都未全真5飾品

棄左好耐好似得 57lv

真係組隊刷嘅唔多 得57lv卡瑪2就更加唔洗去打

係唔係搞錯左D咩
點解遊俠張圖得1角仔,起碼幾頁啦

咪臭系

太單機啦
就算入埋團識左FD都係自己刷
無咩野可以一齊做

已經中間大格

呢隻GAME 先講運 後講時間

歪哥係一個例子

出女拳未 ⋯

今個星期4出剪影啦

邊到睇到

預感

宣傳!!!

無可否認呢隻驚係某啲位都幾單機
但係你入咗公會一齊打據點打城就唔同講法

你哋班主力唔是比八荒踢咗後轉咗入丁狗咩

點解啲風日日唔同

真技能剪影

睇巴哈啲人咁講咋

其實詳情係點

日日都咁新鮮

BTW 我返去養老順便吸納新血 (講出黎都得啖笑)

依家多左龜裂(類似副本)同個人決鬥可以玩

紅色戰場打一場有二百萬

單機感無咁強烈

撘單問紅戰掛機有無錢攞
想靠佢賺錢

印象中唔郁會踢

想問下成日見啲馬有代號咁
其實點睇同有咩分別？
又8E又剩

去黑沙寶典個馬列表睇

最大分別係2隻純色馬都一定冇雙騎技

要食傷/打傷/WASD行 T都唔得

發達大計無咗了

斬哥畀人踢咗，條碼唔服一齊退

究竟邊個逼走斬哥

認真問 斬哥係邊個？

硫磺山地下啲怪
會唔會掉落希奇爾項鍊

上網睇片都係 地面作業場跌

收到風大量連燈仔入左DAN狗做狗

當自己係收錢入去比人爽

真係體驗到裝備差距

逃亡大計

舊八荒極殺 會長

一日一宣傳
來吧
加入吧
[/quote]

試下講「it will kill 」,唔好講「仆你個街利貝黎既喂」

高質養老公會需要高質既你, 你呢個問題問得真係好專收武器大師 。有興趣入既巴打請到梅2 pm 家門 天降死神/煉奶/地獄之神 或者 Telegram @UltReaper

你呢個問題問得真係好既招生文因為多過100字所以唔會少過100字。

一日一宣傳
求港仔加入

有人試左真技未

那有技點

玩左1年先有第3件真4
烏勒貢真係好勁

年幾先岩

紫裝用家發來賀電

你地班人

真唔真啊先得3件

真

都勁啦有三件琉

求公會收留

家門:不良蛙

角色名:超級不良蛙

有15個人嘅公會

Telegram @UltReaper
傾傾

快去掛活動魚區
爽翻天

可能一早真4飾哂 此條碼ching不可盡信

條碼ching 570+

哥布林平權組織 採3釣3 超大型純休閒生活公會...有興趣可以留個言. 或者game入面搵家門 華生/ 三時一刻

我個fd話依家買包加入好On9 太遲
所以想問下有無巴打有多ac唔要
或者平收個 遲d sembreak玩

建議一開始拎7日免費自已升隻玩下先
如果唔係直接收AC應該乜都唔識

琴晚歪哥再一次震懾全球黑沙各服玩家

黑沙史上行過嘅地方都屍橫遍野嘅公會

成地條碼屍體

進化會變QRcode

一日一宣傳

到底有冇人真係揾過你入

一個 但係甩底

渣ga

我想問呢 係美國玩唔玩到台服
有無ip限制

冇IP限

收到風八荒復活

大公會都沒落了

有無大佬可以教我做投機仔
即係用工人 掛加工 賣箱子

啲朋友想我學完
好似bb仔咁 一個一個掣咁 教佢

有無巴哈文

入 你呢個問題問得真係好
當然都要配合自己上網爬下文
但巴哈文不能盡信 當精華區文係基本概念就ok

無公會 12lv玩家，24小時漁村掛馬
收？

收 唔裝死就得 不過你掛馬唔會令你有500萬日薪喎 記得叫我地開公會任

真3好難衝
41層都未上到去
係咪疊得未夠多
已冇晒錢

投機仔唔係以上方法
專業投機仔係要睇啲交易版啲上落貨
(料理 藥品)
仲有改版風向

BESIDE 仲有歐洲嘅沖裝運氣

利申: 我係一個血汗玩家

你沖咩既真3

我都唔識投機

有朋友 用4億幾買樹腰 喺最低價嘅時候

瘋狂買遺跡碎片 好抵70萬
已收120幾一塊

投機仔靠改版更新賺錢

王頭韓服buff咗 後悔3000幾萬無大量掃

克價卡

藍同王裝 41已經差唔多

我通常用呼喊按到46 點一下

想問下呢隻game會唔會好難上手?
番工撚想搵隻game夜晚打下, 非hardcore玩家

人生第1把克價卡
1年前沖既
第9次先上
好似56層左右

一開始會比較復雜
但了解哂成個系統之後
就掛住機已經有錢
怪都唔洗刷
得閒沖下裝 打下據點戰

btw
隻game最緊要係掛機
你預左要24小時長開住
正係維護個晚先熄機

其實大洋釣魚賺錢辛苦過打怪
要早起身換頻賣
要望住船過海
貿易品又要換頻又要搬

撞鬼

巴哈好多篇精華 好繁複
有邊啲係真.有用

其實 好簡單 叫工人採 鐵礦 煤 銅礦 鋅 錫 木材就睇你想採咩木材 然後 卡瑪首都 連去 瓦倫西亞首都 (唔夠貢獻可以先唔連線)
跟著再 升到貿易匠人2 就做任拎沙漠貿易Buff 有兩個BUFF

我用notebook, 睇黎唔太適合

隻game可以縮去右下
正係係背景到行
唔會話令部腦長期full load

唔釣魚冇野可以掛
70隻匠人勞工都唔夠我加工快

刷怪用desktop, 掛機用laptop, 6日冇熄過

長開部notebook驚會好快燒
遲d d/l 黎試一試先

岩岩加入 想問掛機係掛釣魚? 內掛有定要上網搵

買巴雷諾斯釣竿
而家嘅話就去活動區釣

岩岩開服個陣買左基本包 而家重玩 想課少少金 請問有無咩包抵買
對升到最高個包件時裝無乜興趣 但個包係咪都算抵玩 ?

等產包半價 up grade 去最貴嗰個

用surface pro 3 掛左成年

依家有送包活動,新入可以免費玩

路過的冒險者揮手

新改版 又拉大gs差距 新手唔洗玩

果頭同啲友人講未出哂真技應該唔會咁快出冒險名聲， 屌 又真係出左 仲出埋CC 修正

新手可以留意呢個公告

七日券我好似仲有 要記得引用回覆我

新手改唔改打交都係咁架喇

啲怪改硬咗

如果你冒險名聲夠應該都會易打返

扮？

珍珠未有我真

課比我plz

已經係勢不可擋了
啲怪都硬太多了

大家記得要摸返清楚個有效cc

卡瑪？

課長先比打怪
你都係釣魚較有前途

課咩比你 我自己都係新手

卡瑪蔓莎 蛇洞都硬了
人馬就無咩分別

btw返去打卡爾佩恩蔓莎算了

諗住buff咗啲傷害
可以打怪輕鬆啲
而家反而難打咗

今晚返去打下監獄就知咩事

蔓莎變返法師天下
之前成班解日任阻住晒

監獄同硫磺山
推薦攻擊力一樣210

無問題 打得好輕鬆

唔係 我打蔓莎快左 你AP唔夠先會慢左

利申武士

我前幾日先啱啱玩咪蝕左？

我唔夠240

男法是否繼續稱帝

我打左幾場紅戰 放暴風雪 九成比武士衝黎秒我 覺醒技冇咩點變個個傷害

依家玩算遲 再遲d玩就仲遲

有冇人要

終於衝過真3
繼續釣魚搵錢買馬

新手升到40lv 可以開始玩生活未 定繼續解埋個主線先玩 做過research 都唔係太知生活應該點入手
而家連緊地圖d 連

試下料理啤酒做起

釣魚生活幾時開始都得

大路有4種
第一種
將原材料（木，礦）加工 運去卡瑪主城pack箱
Pack完再運去沙箱最方便 正係掛機加工

第二種
斬肉整料理放上拍賣
但要人手斬肉同要有vip 如果唔係會拎少d錢

第三種
吸血 種田玩煉金整靈藥
一樣要人手吸同vip

第4種
出大洋釣魚
釣完入沙漠賣

最易入手應該就釣魚 買巴竿課背包就得
仲有請工人去據點採集 日後加工完玩貿易

全體30日VIP 白樹 技能 好波

多謝各位巴打 而家買左支巴竿去活動個度釣魚
不過釣完d 魚未知點處理住 上網search 好似話新手拎去納貢會好d?
今晚研究埋加工

活動區主要都係賣紅鯉魚，就咁賣比普通商人就得，其他垃圾魚我就咁賣比貿易

皇室要同人搶
因為有交既數量
3,6,9,12點都係重置時間

唔PVP嘅玩家真係多謝哂

有埋色盤都算係咁㗎啦 放過官方

白樹VIP 生活玩家都用到喇

毒品大放送

其實改到咁唔錯
唔使比人捉到郁唔到

黑沙算係咁
送野唔會手軟

有啲可惜嘅係
一上線就自動套用哂

個肝無了

想問請工人 應該直接買藍色 平平地玩住先 定自己抽黎練? 抽左成條氣都唔中藍色

其實釣紅魚都賺唔到好多咋啵
幾粒鍾20條
大約1千萬

重點係afk, 而且冇材料限制

小弟想買隻八代馬玩下，想問係咪最好有衝刺+瞬間加速+連瞬間加速？

你無試清楚係唔知官方改到幾垃圾，尤其小型團戰，韓國玩家直頭出街抗議官方啦
狂戰唔駛講係癈左，女武神有好幾招技都有2樣cc ，出完就捉唔起人繼續博技，
但某d職例如男法洗衣機僵直屈到比佢一打中就on99企2秒食全套技能

整係同男忍FD打過 好爽
利申遊俠都冇咩CC

有冇手足俾建議我主玩決鬥家定黑騎好 選擇困難

衣架就黑騎
七進七出就決鬥家

決鬥家可以遲啲轉玩女拳都得

黑騎無高AP DP 嘅話 生活不能自理

衝刺+瞬間加速+連瞬間加速+飄移

想打丁就黑騎

有冇人知點搞?

黑騎真係差到咁咩 但決鬥家pve好似麻麻地

黑騎唔會好過決鬥
食水食到窮

古代碎已經冇人買了
68萬直接買都冇人要

依家個個都釣緊 應該都唔會缺碎
雖然個池都唔算多碎

黑騎唔係對腳邊有人玩

黑騎AP入門門鑑250
準備轉職

琴日先一個人清左20幾本古代，全部活動池出

古碎自已打好過
5條友打打到2046
省返d時間返少刷蔓沙仲好

早兩日先自己打左20球
組隊打真係晒時間

組隊又吸唔到幾多
70萬一塊 爽4

碎片市價*0.84高過記憶咪賣低過就自己打，就係咁簡單

我收哂啲68萬 嚟打
而家有好多記憶碎片了

新手有乜搞 隻game好亂

冇目標其實好痛苦
試唔試下用62lv做目標

即棄

依家80攻防 51lv

打飾品先

去解活動任務 搏開箱開到飾品去賣

同埋而家活動 可以去下個湖釣下魚
一條紅魚賣50萬
賣幾十條就直接買到+15武器用

尋晚掛左

解咩任有箱開？

個湖周邊啲NPC

新巴打你㩒Y制開挑戰都有得拎

想玩返 仲有冇團收人?

香港公會好似死晒咁濟

養老型公會 哥布林平權組織收人
密家門 華生

想玩暗黑騎士 由1lv 升入唔入得架

冇所謂 志在想公會多d活人ja
因為日頭唔夠10個人on 拎唔到生果金

公會每日有錢可以拎 夠10個人on緊先可以撳收錢制
而人工就3萬起跳 500萬封頂
做夠公會任拎活動量就有得加人工

回歸好似有19登入獎勵

漁夫之寶 據點戰公會收人

另有休閒分會

意密：大傻

實係掛機啦 唔信24小時都應機

當然啦 不過夜晚7至12就一定有活人既
3 4個人左右

[img]blob:
一入活動場就係咁
16GB RAM
其他咩都冇開

跟官網做都冇用
一入就爆RAM

我無事

講真
隻game長期掛機
個會又咁少人
有起事上黎都未必有人即刻應到你

有突發都係搶點開紅果d ja
細公會吹到雞都係黎送埋一份

但10條友都唔夠
真係好冷清

試下講「劇透死全家」,唔好講「喂，阿哥，我未撚睇呀！」

高質養老公會需要高質既你, 你呢個問題問得真係好專收影評家 。有興趣入既巴打請到梅2 pm 家門 天降死神/煉奶/地獄之神 或者 Telegram @UltReaper

你呢個問題問得真係好既招生文因為多過100字所以唔會少過100字。

果時開服玩左陣冇玩，本身諗住全職做個商人，整人整得好有心機，但好快放棄左

有2把真3藍武賣唔岀，真係蟹貨嚟

我都有把

要更新幾十gb野

想問下邊到打飾品

邊度都打到

屌，岩岩黑商刷到庫屯盾牌，上左架結果無人預購，蝕左4000萬

認真玩返買咗個32x港紙升級包
到而家都唔知玩緊咩

商城有咩一定要買？

有預購個價都唔會高
點解你會覺得有錢賺

寵物 負重 背包

寵有隻企鵝，有冇話推薦邊隻？
負重同背包係要開盡？

利伸玩馴獸

如果你會刷怪既話
最少都要5隻寵
如果唔係會執唔切
負重同背包睇個人
你玩落去覺得唔夠先買都ok

寵方面係咪是但買就得
負重唔太夠，應該都買咗先

btw我跟巴哈執咗套裝，艾利亞唔知乜同尤利亞短劍，但面板好似少過黑精靈送既裝，係咪要潛力突破哂全套先用

sor問題有啲多，有心情得閒先答我

寵是但買就得
裝既話用住尤利亞+葛魯尼爾/海克力斯
有黑石既話自已沖上+15 / 係拍賣直接買成品唔洗煩
飾品打齊一套阿蘇拉用住先
依到應該夠你打前期d怪
之後再慢慢換王裝同沖套藍飾用住先

買咗套艾杰利安 仲強埋對鞋，
係咪成套棄咗佢好？

btw感謝c打

其實無所喂 相差無幾
不過海克力斯一套好似多150 定 200負重
早期實用少少
之後都係要換哂成套王防

其實幾lv先算跟到進度
要返工好難肝，如果早晚掛機係掛釣魚定拎重野行

想跟上最前果班既話由開服玩到依加都未必掂 d人太肝
想體驗下pvp既都應該要1年半載
普遍都係升到60至61 lv
掛機就釣魚啦 去貝村成堆人企既果個位

即刻好卻步

sorry 嚇親你
不過依類game係咁
黑沙算係咁嫁啦 有個soft cap係到(全真4裝加真3飾)
要追都唔係冇可能 加上game錢又易搵

最重要都係有運 好運既人5 6個月就追到人地1年既成果

係咪搵個會入實際啲

寵最好唔好是但買
d特殊技(eg搜敵)撞技會冇乜用

唔多關事既 多數都單機多
不過入公會可以拎生果金
唔嫌人少既話歡迎入會
哥布林平權組織 日薪500萬
密家門 華生/Homeguard

其實狂玩2個月追到
我有FD 玩左2個月都搵淘寶代練
全身王裝真4同能量 貢獻都跟得上我
3隻61

台灣有實況主開新ac玩
57日升咗上62呢

我個fd話想摸多一陣先入人地公會，我地呢幾日都唔知自己做緊乜

跟主線 支線 打怪 開點
之後就刷刷刷……

開哂d點佢
同哂所有npc傾計
跟主線行
支線可以唔理
入公會問人咪仲好

你地都係同一個會？

係咪太夜

唔係
仲有其他公會
睇第一頁

聽講八花極殺盜ts會長帳號 真係垃撚圾公會

講錯 係ts會員

呢鑊真係精彩

香港真係好多小學雞會咁做
2登見唔少

希望會告佢 比人盜個個真係好慘

八花極殺入面有唔少香港人附和 睇嗰啲DC CAP圖

有冇人識DC 叫恩地嘅人

鄭恩地？

想問呢隻game是咪開個刷怪勁既職刷資源
供比另一隻打交勁既職衝裝
新人入坑

yes

G?

出女拳
又要課珍珠

佢地成個公會散咗一半啦 因為個三代汁偷人帳 聽講仲係香港人嚟

我指八花極殺散左一半

仲有無花生食
睇巴哈 啲POST又話還返個AC 唔報警?

新手想學下加工裝箱貿易
諗住整卡爾佩恩木箱 而家做到砍緊個3種木
想問下一步係咪將d 木材運晒去艾港裝箱
裝箱要用既木板係咪要再砍原木跟住用個角色加工整

好似依加興運去卡瑪 唔好艾港

求入香港公會 2地文化好大 好難溝通 台灣人好多認真魔人

巴打TG @UltReaper 我地純香港人超大型

加左你 但得一個剔

sor

我琴日先開始玩
咁我應唔應該玩多陣先入公會
定升高lv啲先入？

入公會0限制

新手想問隻game係咪傳統升lv類game?

同埋ios同an acc通唔通

PC ONLINE GAME
手機game個隻好似得韓國出咗

終於女拳⋯ 屌

新手試玩緊 想入tg gp @johnny_148

冇TG GP得公會GP

一日一宣傳

記得引用回覆

女拳就開啦 新手快來

而家係咪做緊活動, 17日免費試玩連續登入15日+升到56lv可以免費玩
係既話新手有冇機會衝到

冇難度

新手比盡3日
有公會帶3-4個鐘呱

點解岩岩登入番 佢要我買個包先有得玩 明明之前買過 仲要人物都無埋

想問遊俠第一把王裝應該買把弓先定副手先 見副手加打怪傷幾吸引
問多樣王裝到+15係咪就強突用月餅修裝就可以

您係咪果陣用人free code玩左兩星期

王裝梗係用黎疊層之後升
就算唔好彩都儲到層數之後用
您多貨既咪強突 但好似無得下下強突

一定係弓先 之後係防 最後先副手

唔係喎 個時我一買就80usd個個包

有家黎討論啦 日伏公佈 前格 霸體修正

我地應該唔跟日服啊話

應該跟呀 三個都係官方比料去改動 只不過日伏早一日

遊俠應該係前方無敵
應該唔關我事

新手岩岩返黎玩好混亂啊
點解韓國game d劇情翻譯永遠都係一舊舊

線上1:1 問GM啦

請問有冇人收新手?

你呢個問題問得真係好

Telegram @UltReaper

條碼收人 入面好多老屎忽會帶升 解答問題

如果真係如台服官方所講咁將來會統一基礎能力

當魔女 忍者冇迴避優勢
當狗拳冇魔防優勢
當女拳冇減傷優勢

我倒底呢一年半玩左乜撚野

咪話左取消

佢係取消黑精個更改 但係會繼續調整基本能力

睇錯以為黑精靈 如果改左呢d職業特色就差唔多棄得驚

男法笑到最後

遊俠繼續砍木

遊俠依家PVP玩法

可以參考下
轉至巴哈

Tab > C > v >逃出

岩岩出果時買左升到20LV, 之後冇玩過
而家玩緊TERA

鍾意打打殺殺, 邊隻好玩D
印象中黑沙好無聊

黑沙由早打到黑都仲得

之前入左一拳
1上線打到落線打左10幾粒鍾
打到我差D棄GAME
果時打瓦羅然

隔左成半年依家聽到打據點打交都有D淆
做埋全職生活玩家

新手想玩返 係咪msg依個人就得？

係

玩左年幾終於有2件東

迴避腕甲同綠頭

無人應既

有冇人知tg 陌生人add 自動mute 點解決

會自動mute咗嫁？

我個會 所以有新巴打add 我成日唔知 sorry

唔緊要 等我快啲升好刷王

唔記得帶IPAD TEAMVIEW返屋企
2個禮拜係日本冇得掛機

錢賺唔晒既 係日本就玩得開心D

有機會拎唔切夏卡魯章

跳

比個ac我 等我幫你全家祈福

新手想問下大家分身既分配係點
玩左一個月有聽到加工 貿易 ETC個D最好分開人 想知道點分最好 又要幫小號加工買負重同女僕衫

1隻人長企海地爾加工
另1隻人長企蔓沙刷怪
掛機同加工只要換一換人就搞掂

咁工人採左既野全部運去海地爾搞晒 跟住再送去艾港裝箱？
諗住開1隻升到49加工 料理 運箱
跟住1隻掛boss 1隻正身咁

我係所有野運去海地搞
加工完送去卡瑪主城pack箱
會多錢過送去艾港

想問多少少 因為上網睇驚已經outdate 左
新玩連卡瑪應該唔夠貢
想問埋貿易既流程eg 水路 係咪艾港裝完箱運去沙漠港口 跟住揾加工個小號用疊馬法 運去瓦倫放入倉 再換正身有貿易名匠既拎出黎賣
麻煩晒

新手琴日玩
想問下仲有咩玩 D怪咁易打可以同FD玩D咩

我自已係用小號直接係艾港/卡瑪行陸路運過去瓦倫
再換人拎貿易buff賣箱

隻game打怪除左寺廟會組隊刷
其它地方都係單刷咁滯
要有互動真係得pvp
野外戰 據點戰 城戰
仲有有類似副本咁既野既(高級修煉書, 龜裂)

我地有冇公會入

純連登仔公會得翻 #2

陸路係咪由艾港用馬車疊 驚比怪打死

有機會俾怪打 但唔會秒
要睇住

想問多樣 如果我諗住打王分身係用女巫
應該投資主武定覺醒武 (只升到56lv

呢兩日回返坑, 發覺魔女好似越改越垃圾, 練到55LV 爬左陣巴哈即刻冇心練落去開左隻黑騎覺得幾好玩依家42LV
裝用返魔女個D垃圾紫裝

如果淨係想打下PVE裝/技應該點砌? 技能點唔係好夠 裝依家最勁應該都係得把+14 極尤莉亞, 王手王腳(好似都+9/+10上下)

點會垃圾依排改完

願聞其詳
我爬過下巴哈佢地好似都係吹女巫女權遊俠
魔女同黑騎好似好廢

男法：我既意思係，在座咁多位都係垃圾。

我想入公會呀 要點入呀

無門！

巴打想入邊個公會啊?
我地條碼收人, 入既話會係咩時間方便?

想回坑 梅花 60lv

有冇人一齊玩呀? 我之前玩過一排升到5十幾lv但係其實都唔係好清楚點玩
有既話留個tg或者game名呀

作為一個紳士想俾女拳踩臉其實係好合乎邏輯。你呢個問題問得真係好 竟然仲未執笠，歡迎加入我地紳士既行列。

典型純生活公會人工同技能，宗旨係成長/搞gag俾評0分/OT, 賣點係純香港人同多絲打（自稱）， 有興趣一齊玩請TG @UltReaper

新手一問
對隻game幾有興趣 但唔太明佢要比幾錢同埋可以玩幾耐
我見官網有唔同價錢既Package 想問下分別係可以玩幾耐架

全部買斷 通常推薦 試玩七日> 正，買最平個款> 好好玩 補錢買最貴

唔該哂你先
但係我發覺我一開始個教學 就郁唔到
我一郁佢就彈左句"請稍後再試"
到底係咩問題 有時我咩都唔郁佢都會彈依句野出黎

冇聽過wor 播唔播到動畫？開場動畫

早一年玩到掉晒坑之後離開左
依家換左電腦又想玩番, 但乜都唔記得晒

依家又冇野啦 唔該哂巴打

玩返1個禮拜開左隻黑騎, hea玩唔打pvp咁樣夠唔夠玩下沙漠打下王?

防太低啦

入公會我地幫你pick up 返

得閒升到全15
頭先升個爛鬼頭19層都升唔到+10

話晒都王頭你估易呀

升+9 用左1粒 點知+10咁鬼難

疊層沖啦， 加油

防要幾多先夠？

唔知 我係炮灰玩家 但google 可以搵到疊層表參考 只供參考 最後都係睇運

我嘅意思係幾多防先夠去沙漠個d地方玩

180~200 加油

韓服改左世界王做固定時間同全部人都有獎勵
到時打隻王一下企埋一邊食花生就得

依個正

180攻夠刷好多野架啦 再加220防啲怪就好難打死你
Btw, 如果去沙賊吶嘎普根呢啲秒住去既地方, 唔洗理防

220防去普根比玩家當怪刷

開新POST宣傳下女拳點睇

奧平都得?

唔好意思, 再借下位收人

養老休閒等死公會 哥布林平權組織 收人 採3釣3 日薪最高500萬
有興趣可以遊戲內密 家門 華生/ 三時一刻/Homeguard

想down返落黎得閒farm下怪
但想知啲spot會唔會俾人搶哂

度度都多人
如果你有550+面板邊個搶你咪殺邊個

spot周街都有

唔係話好多個分流咩
全部都爆哂?

周街都rotatable?
利申 新手

要搵都仲搵到既
一年前既暑假就真係插針都插唔入

殺開一條路出黎

係我個場搞事 殺

開紅

立志做沙漠100萬紅人

綠裝全真三極改曬，藍覺醒武真三極改埋，下一步是咪等換王裝？

王裝得

而家仲有咩職好用
隻戰士52LV 升唔到上去咁
開新職邊隻有優勢

仲有人玩 PVP patch係撚咁改走撚左勁多人
我有隻tet ogre 都冇再玩
痴鳩線

仲有hystria 外掛冇人理
個個走曬去bless online

慢慢掛生活等佢改好囉
之後實會慢慢搞好

都唔撚掛啦 個ser lag到仆街, 換左ser又係咁鳩流
有時間掛processing, 不如俾部腦抖抖

btw 我係切巴

黑沙仲有佢好玩嘅地方

有係有 咁但係如果養老game夠做咁我冇野講啦
如果想dum 錢買skins, 唉屌你不了

比多小小時間佢啦
如果想黑沙好Pvp改革係必然
太多變左垃圾既職

新手down左黎玩冇耐，想問下一開始使唔使做埋啲生活任，定跟黑精靈升Lv先？

跟主線沖上50lv 先

作為一個香港人打機搞到返工咁要打卡都好正常。你呢個問題問得真係好 為你提供打卡既時間, 祝大家好運 感謝巴打製圖

而家玩男法/女法/弓手 邊個好啲?

黑騎都好似唔錯

拳

乜鳩都nerf 玩乜都一樣

不過呢家好似musa 幾好

有冇公會收人 新手啱啱入坑冇耐

你呢個問題問得真係好 telegram @UltReaper 放養型公會，生活技齊，活動計糧，有興趣入黎圍爐

條碼公會

唔扮死
日薪5M
全女班底
力爭取代革命成為祼塔王

有意可以每日晚上9點 PM 家門名 「汝母知否」

PKM~~~~~~~~~~~人盡可夫俱樂部改左家門名 下個POST幫手改改

平時都係擴散性絕望改POST

就爆POST提我

我都係到放翻啲世界王時間圖
順便幫『你呢個問題問得非常好』收下人，不論新手定老手

我個十字弓幾時肯正式推出

啲圖好似仲係舊版

0200果到好似有啲問題

咩十字弓？

之前有人解包見到有新主武 新副手

後續仲加多個新覺武

主武係十字弓
副手 首次解包係 魔法劍 後尾改做 魔法手套
覺武睇佢地講係巨弓 但係好似唔算完整資料 可以聽住先就算

依個係打落(當一日)咁睇 你睇翻官方個到先

玩左一個月 仲有無躺拎五百萬公會

我知呀 但係難免有啲人係COMMON SENSE主導麻

條碼歡迎你

日薪?

YES

點聯絡你地?

hystria hack 越搞越大
roc 俾人清撚曬

姐係咩

搵 汝母知否 佢會收你

即係有人用外掛打一D勁冷門但係drops又勁好ge怪
最後呢班友一日賺到100億

最戇鳩係官方唔撚理
anti-hack 又做得勁差

點解而家D人仲玩緊黑沙因為家下冇更好ge game
我唔係話呢隻game垃圾, 問題個development 同management 做得差
overall 隻game 咪變到好惡啃囉

與其dum勁多錢同時間落官方度
不如去玩p-server 仲好

公測玩家 近排想回鍋
但唔想咁辛苦住 有冇得放養掛機練生活？

btw, 我識好多siege 玩家都走得7788
早幾年隻game 多人又多PVP係好玩ge
垃圾SER走一批
SIEGE轉RULE 又走一批
改CC 又走一批
SY J 呢D die heart fan 都係走

sorc 永遠唔撚buff, witch 1V1 永遠係垃鳩圾, 加埋blizzard nerf, 玩撚咩屌你老母

我自己兩星期之前就走左
不過走之前TET 左兩舊飾都爆
如果上到TET或者會玩多陣, 不過最後都會因為自己十幾廿次都上唔到PEN搞到冇癮

加入 你呢個問題問得真係好 放置play
有興趣tg @UltReaper

真係係惡啃
但真係唯一精神寄托

黑沙開頭係堅正, 但越做越鳩流
不如真係充實下生活好過crave 垃圾驚

我而家唯一精神寄托係仲有新職想玩

但係另一方面諗再一次升到61都係惡啃

已ADD

我有兩隻60 兩隻61
但係呢四隻全部俾人nerf 曬
我覺得呢隻Game 唔Dum錢玩係ok ge
要俾錢買野就不了

但係呢隻GAME個貧富懸殊好大

好似身邊果啲個個都投機

到我醒覺嘅時候

佢地已經唔係用億黎溝通
係用幾十憶幾百億黎衡量

講緊點上554名聲
我仲諗緊點上536

講緊沖琉飾沖東
我都仲係唔夠錢去沖故

台版沒開果陣我就叫人咪撚玩, 100% p2w
不過屌你外掛唔撚足, dum 幾多錢都冇撚用啦
一地掛一日=你active 玩一星期

最近想玩番 魔女 係味真係好廢 玩左陣覺得好冇力

我想問下56lv覺醒左之後做咩好
130攻 120防

打蘇散, 升哂d裝上15 刷一套阿蘇拉飾品然後儲下錢買王武王防

沖裝上350-400面板先

唔該曬
另外想問下葛魯尼爾定係荷貝好啲

用緊梅花

heve head
other parts = boss

我覺得無咩分別 因為個頭都要換 不過我偏向荷貝加血

佢依家又唔係正係nerf一兩隻
講緊全部職都nerf
其實都無分別

依隻我諗係我最後一隻玩既韓國整既GAME
之前龍谷,TERA,新瑪奇 果D 平均又係做得好差

想請教下新手岩岩上到41X面板可以卡卡地 但都想接觸下PVP / 紅戰
想請教下現階段應該點做去提升 遊俠59LV 而家用緊真3 鳥王+庫屯
真2 尤利亞, 葛魯, 賽拉普 其他紅眼
洗唔洗插左D 靚石先

有無人有用有魔力的種子 係唔係特別難改良 次次都得1舊

台服打得交應該都520+

插啲廢石
AP220 DP277 琉庫屯
就可以打蔓莎鳥姆了

PVE ~> PVP

新玩家有啲野想問，東王裝係咩

最高級裝備 再強化至極限
按官網數字 開ser 一年東既次數得300幾次
平均一日得一個人左右上東
仲唔一定係王裝

想問下新既帆船出唔出到大洋

上東係咪果個塔？

東係強化等級 唔係一舊野

0~15 然後 長 廣 故 琉 東

東係最尾一階，即係強化階段最高

明白哂
仲想問王裝係咪全部都打小怪，或者打啲定時boss出？

克價卡(主武)
奧平(主武)
鳥王(覺醒)
沙龍(副武)
庫屯(副武)
以上5件王武都係打世界王出
依家世界王改左做固定時間出

樹甲/紅鼻子
羊頭
貝克手
迴避鞋
以上4件就打野外王出/打日任同週任

鳥頭
減傷鞋
以上2件要接卡瑪既日任同週任
鳥頭可以打格里芬出

另外抽黑商都可以全部抽到哂

世界王先出
官網有時間表同埋掉落說明

搵個最新嘅好啲
巴哈有多錯version

唔該曬各位
有唔明會再問

一件奧平都未有 值唔值得打

聽聞日本發佈會話出新帆船，真

去到25x 26x ap
爭3ap去唔到下一階爭好遠

Ap係代表戰鬥力？

攻擊力

台服AP猴泛濫，連女拳都玩AP

唔止台服啦
依家官方逼你玩ap
始終個ap加成加太多

假象黎，我反而覺得自己仲勁左坦左好多
根本官方呢個改動限死左AP猴既配裝無晒命中

開服依家都玩攻迴，依家210AP 338防 名聲553，轉左女拳之後比27x忍者打,28xAP男法都係r痕，黑精靈一套都係2千血左右，女拳閒閒地4千幾血 團戰自出自入

Btw紅珊瑚比人吹一吹又無晒

唔好意思,見咁岩有得免費試玩,
如果新手起家一開始用咩職會比較好?

我想問呢，忍者應該點配裝，見佢幾型所以簡左

有無公會 岩岩回坑

你呢個問題問得真係好 生活放養型公會， Telegram @UltReaper 立即試伏

依家職業大改緊
好難講
簡隻自已鐘意就算

條碼公會
最高日薪500萬

去捕下世界頻
有啲超大型公會 生活公會

新創立 無壓力PVP公會Liberty收人
公會目前全香港人
釣魚+2階 日薪翻倍輕鬆500萬
新手可以跟住老手吸經升lv 秒速56lv覺醒埋
自由度極高 可以隨意開紅宣戰 玻璃心玩家不了
有一定面板等級嘅可以做副會拎宣戰權
有興趣可以game內密家門: Mareva / 抹茶小館
亦可以加Telegram: yogurtcheese1
或加Line: studentxyz

岩岩先知改左唔可以艾港水路直運內港
當初因為方便同貢獻平所以連左
而家係咪只能夠艾港運到爾堤再人手馬車開去主城 仲有無方便既方法

求帶56

爾堤諾巴可以運送入安卡杜內港

你呢個問題問得真係好

超大型純香港社畜公會繼續收人，多謝各方G持一年幾都未執笠

按活動量加薪，生活技全滿，戰鬥技求下你唔好問。 定期公會活動，船p, 打王， 俾王打 ,漂流，任君選擇。

純香港人公會，放工放學輕鬆玩，中指係帶新手成長再俾佢地係自由禁住黎打。有興趣請telegram @UltReaper

依家先入坑會唔會太遲 新手想玩買十蚊定貴小小果個包好?

買住最平嗰個先都可以, 遲下啱玩可以補返錢買貴D嗰個

有心長玩一定係買最貴果個

玩私服啦

點解要咁做

未玩過體驗下先

唔洗爆肝

快有快玩 又唔係要做Top

放AC 61遊俠 59武士 56男忍 56女巫

裝備如圖 現金連箱9E
7件時裝+12匠人
另有女武 武士藍覺武真1
女僕倉庫5隻交易1隻 有帳篷
寵物3代3隻 2代3隻 1代4隻
工人66隻專家以上(哥布林為主) 掛機每日收入約4000萬
連email放 有意tg fmlxx

新創立 無壓力PVP公會Liberty收人
公會以香港人為主
採集+2 釣魚+2 日薪翻倍輕鬆500萬
新手可以跟住老手吸經升lv 秒速56lv覺醒埋
自由度極高 可以隨意開紅宣戰 玻璃心玩家不了
有一定面板等級嘅可以做副會拎宣戰權
有興趣可以game內密家門: Mareva / 抹茶小館
Telegram: yogurtcheese1
Line: studentxyz
Discord語音: Mareva#7887 (M必須大階)

之前上2000FUN見好多人收AC
可以去睇睇

唔該曬 無諗過2000fun tim

你呢個問題問得真係好

純香港社畜公會繼續收人，多謝各方G持一年幾都未執笠

按活動量加薪，生活技全滿，戰鬥技求下你唔好問。 定期公會活動，船p, 打王， 俾王打 ,漂流，任君選擇。

純香港人公會，放工放學輕鬆玩，中指係帶新手成長再俾佢地係自由禁住黎打。有興趣請telegram @UltReaper

個中指好傷眼
試下用返正常既宗旨

你呢個問題問得真係好

純香港社畜公會繼續收人，多謝各方G持一年幾都未執笠

按活動量加薪，生活技全滿，戰鬥技求下你唔好問。 定期公會活動，船p, 打王， 俾王打 ,漂流，任君選擇。

純香港人公會，放工放學輕鬆玩，終止係帶新手成長再俾佢地係自由禁住黎打。有興趣請telegram @UltReaper

宗旨

肝左一個月
發現身體機能出現問題已棄驚
大家可以諗下仲玩唔玩落去

ching你道行未夠高

慢慢玩先持久A_A

連登公會 鳴鳴鳴

大洋世界王幾好玩
一邊同其他公會海戰 一邊射隻王
雖然出d野幾垃圾
但成個過程我覺得係值

琴日出到海無聊即刻宣戰上人船打交

55..我覺得係第一次ok 第二次不了

Teemo

新創立 無壓力PVP公會Liberty收人
公會以香港人為主
採集+2 釣魚+2 日薪翻倍輕鬆500萬
新手可以跟住老手吸經升lv 秒速56lv覺醒埋
自由度極高 可以隨意開紅宣戰 玻璃心玩家不了
本會既字典冇「出席」一詞，只有「玩」
我地相信 當打交成為義務 甚至苦差 就會慢慢失去打交既樂趣
有一定面板等級嘅可以做副會拎宣戰權
有興趣可以game內密家門: Mareva / 抹茶小館
Telegram: yogurtcheese1 / snowrabbit
Line: studentxyz
Discord語音: Mareva#7887 (M必須大階)

打到飛撚咗上天

做咩咁掛住我
放隻分身姐我仲有玩

唔係掛住你
係見你話唔玩 又放acc姐

我改咁多次連登名仲認得呀
就棄架啦 太悶 每日都加工過日子唔知為咩
只不過唔係上次咁爆裝棄姐

新手想問下應該買左王副武先定係覺醒武先
克

有咩買咩
王副武應該係易入手d

抵玩wor

新創立 無壓力PVP公會Liberty收人
公會以香港人為主
採集+2 釣魚+2 日薪翻倍輕鬆500萬
新手可以跟住老手吸經升lv 秒速56lv覺醒埋
自由度極高 可以隨意開紅宣戰 玻璃心玩家不了
本會既字典冇「出席」一詞，只有「玩」
我地相信 當打交成為義務 甚至苦差 就會慢慢失去打交既樂趣
有一定面板等級嘅可以做副會拎宣戰權
有興趣可以game內密家門: Mareva / 抹茶小館 / 秋絆
Telegram: yogurtcheese1 / snowrabbit
Line: studentxyz
Discord語音: Mareva#7887 (M必須大階)

pish下先

差唔多成年未打過交

開ser先一年半

打左半年我就對pvp有恐懼
諗起入公會要同人打就有小小想嘔

岩岩見到半年前以經冇玩既院友FD上線

pish

等我得閒直播掛機
等個POST唔好推咁慢

禾又係岩岩回流既院友

屌我做乜

精神果邊已經完了
有冇入到其他公會

有ar

完左好耐，去左細公會養老，休養生息

依家公會都唔入啦

唔入公會真係唔掂，冇人吹水點玩落去？又有公會技能
日日單機咁玩不如唔玩

入公會好玩
日日打城戰 往死裡打
女巫補血 控晒 殺晒

最緊要係意志同堅定信念
等我農到全身真5就見人殺人見神殺神

有裝就好玩，冇裝塵都冇得食

RAY爸重玩啵
佢D裝比佢賣哂,有冇人去帶佢

返黎見到咩職都nerf，少左咁多招霸體，尋日打交比人屠到狗咁，完全唔識玩

回鍋不了

Btw百音定kimjiso

NERF左冇耐
個個都熟練緊
你玩咩職

佢NERF左遊俠表示作用大左

遊俠
想轉職了
啲霸體少到可憐

反正遊俠都冇霸體既

計埋格擋好多招架啦，shift左仲要廿幾秒cd
打交真係走住黎屌

唔想棄，惟有等佢buff
依家真係要靠自己走位 先閃到技

打紅戰仲好有用 唔緊要
係單挑差D

講到尾係啲裝廢

而家面板差距好明顯 可以用技術來補救的面板差距細左好多 XX(

連登黑沙帖就跟死城一樣

去到邊 斬樹麵到邊

認真系列：認真收人

你呢個問題問得真係好 派錢型公會，公會中止係派晒d 有得睇冇得用既公會資金佢

生活技能全滿，3500活動量加薪一次，黎幫我攞左佢

無出席限制或任何要求，出聲鳩up 即可，熱鬧，熱鬧，熱鬧，同我break it dooooooown

太多字，唔打了，招收各路廢青冗員，有興趣telegram @UltReaper 展開純友誼對話

無壓力PVP公會Liberty收人

公會以香港人為主
採集+2 釣魚+2 飛虎+3 日薪翻倍輕鬆500萬

新手可以跟住老手吸經升lv 秒速56lv覺醒埋

自由度極高 可以隨意開紅宣戰 玻璃心玩家不了
本會既字典冇「出席」一詞，只有「玩」
我地相信 當打交成為義務 甚至苦差 就會慢慢失去打交既樂趣
可以做副會拎宣戰權

會打1階據點戰 但「出席率」唔會影響公會福利
因為我地相信 如果「出席」就可以拎多d錢(公會鼓勵金)，
額外既錢就會變成額外推動力同壓力去「出席」，
長遠好容易會有「作業感」，覺得據點戰好似返工咁
做又36唔做又36先係真正意義上既「無壓力」
我希望打據點同野戰既人純粹係想玩/想爽而打

有興趣可以game內密家門: Mareva / 抹茶小館 / 秋絆
Telegram: yogurtcheese1 / snowrabbit
Line: studentxyz
Discord語音: Mareva#7887 (M必須大階)

如果有克價卡仲建唔建議換奧平?

如果有奧平就建議換
目前版本下，AP比命中更珍貴同有用
團戰遇到個別迴避撚 大可以先集火殺佢d隊友

黑沙已死
對上已經4日前

我大精神病院 黑色沙漠Mobile 重返榮耀

手機GAME不了

連登黑沙版已死

我正式宣布精神病院
將會再次返回墳場

掛機game 點手機玩

自從官方亂改之後就無入過game

100e 用到50e 天馬終於過左

ching幾多層

支持精神病院

女拳有真4奧平 要唔要造多把克價卡打迴避撚？

11層

如果係面對極限迴避撚你果10幾命中就晒氣啦

事實上我攻迴裝21x攻，食藥水+適合既水晶配搭 1-2套已經夠殺死299-305防既AP猴 不過當然要貴少少既藥水
我女拳都61lv81%,升完應該會更加坦，入紅戰比幾隻28x攻圍都出得返黎 重點係我套裝平28x攻既ap猴幾倍以上

宜家咩職強勢？之前開服玩遊俠淨養馬，有d想回歸

汁左啦

男女拳

G持精神病院

ok

鐵拳出動

孫中山 不可能是個女孩！

狂戰士

有無巴打可以講下而家要幾多攻防先叫夠攻擊力/資格打架/據點戰
如果想輾壓人又要有幾多ap先足夠
假設係以梅花 武士 女忍 魔女呢四隻職計
玩返無耐 想比較下而家攻擊力需求

253 294先夠

輾壓271ap
打據點戰入門 236 293 (都係炮灰)
一係就 迴防干擾

谷來谷去都ap，咁點谷都係炮灰架啦，你一訓地300ap 都係炮灰

精神上G持精神病院

死人係無輸出
殺100幾 死30幾
同 殺40幾 死50幾嘅分別

上面都講左極限攻迴裝210都夠殺死293防 ，280攻肯定殺唔返攻迴裝 我34x迴避裝被人打一套最勁見過都係殘血，打到我殘血係講緊台ser某個土豪最大火力，當然我都無可能打死佢，佢改版之後防禦加成太高

大家點睇黑沙mobile

隻game 有自動掛機功能
啲裝好似 抽 金銀銅卡咁
可以繼承強化等級

手機game 好快收皮

都係睇職業......魔女以前就玩迴攻 34X防訓響地比2 3條友圍就死得
換全攻裝255攻都未必秒到人 何況迴攻得206AP
講緊紅戰

大家釣咗幾多章魚

同埋要掛機好食手機電池...
如果用電腦開模擬器掛，咁不如索性玩PC版

感覺玩落好快會變成負擔

271AP 咪即係上晒東武/真4 5飾品咁濟
等我仲以為全身真3黃色飾 真4王武 已經夠入門 原來都只係做炮灰
都係乖乖地做生活玩家算

280攻究竟啲裝係點

全身真3黃色飾 真4王武
應該都有251ap
已經好強了

但我計一計
梅花真4王武 真3黃色飾 都係得247攻
同253都仲差成6攻

無壓力PVP公會【Liberty】收人

公會以香港人為主
採集+2 釣魚+2 飛虎+3 日薪翻倍輕鬆500萬

新手可以跟住老手吸經升lv 秒速56lv覺醒埋

我地自由度極高
可以隨意開紅宣戰 可以做副會拎宣戰權
玻璃心玩家不了
我地既字典冇「出席」一詞，只有「玩」

有興趣可以game內密家門: Mareva / 抹茶小館 / 秋絆
Telegram: yogurtcheese1 / snowrabbit
Line: studentxyz
Discord語音: Mareva#7887 (M必須大階)

新手留名 岩岩升完上51 應該做啲乜 繼續跟住主線跑？ 好無方向

真3 怒耳x2 月牙x2 蛇腰 食人,真4 克價卡 鳥王 沙龍 253AP

想買個pvp帳玩 有無巴打知應該去邊買
自己升無咁多時間升lv搞裝

8591

解主線 升到56覺醒先

呢個數值就打主城戰了

2000FUN

之後去梅迪亞打飾品SET

跟第一頁個google去頭盔族度刷 好撚痛 係咪要帶多啲紅水去 95攻 143防黑騎

黑騎覺醒前打怪好弱
用跳斬 命運車輪 貝迪爾瘋狂

遊俠打怪係咪得e 啪啪啪啪啪 轟 冇其他招？

pvp就拉打 q倒地 接e 啪啪啪啪啪 轟？

pve 超風
pvp 繼續超風

過度都係是但真3負重裝
畢業裝咪王裝(格里芬頭 樹甲 貝克手 烏勒貢鞋) 乜職都係咁

進階既咪學下d小技術

thx bro

超風襟space係咪要睇時機？唔係成日出到

如果學左騎風就難出D,可以鎖返佢
之後禁哂左鍵加空白自動出

係啊學左騎風 咁咪同人pk好易比人捉lor

同埋向右易出過向左唔知點解

慣性問題
你用多D向左超風就冇問題
用PVP唔係整係玩超風

終於知問題係邊 襟space個下太快縮

A角色隻馬唔可以去B角色？

A角收返入馬廊
用B角拎返出黎

採3釣3 超大型純休閒生活公會...有興趣可以留個言. 或者game入面搵家門 華生/ 三時一刻

掛機釣魚生活玩家入唔入得？

平均5e沖一層？

210功想秒就收皮啦

巴打想玩咩職

巴哈唔係話平均一層一憶咩

你全部預購？

歡迎入黎r水吹/單機
密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

added 想入黎單陣機先

上網見到有巨商之戒係要開紅打沙漠貿易商隊
手痕殺哂成隊野剩係跌啲垃圾貿易品同金塊
搞到負十幾萬傾向

最快架啦 同埋預購都唔一定有 等好耐

預購都要等1-2日先沖得一兩次

所以真係自己整啲 買啲 如果唔係頹到傻

梅花/女忍

其實好難1層1E 防爆石都要100粒啦
除非真係全部自己整 但極低效率

新手入坑會太遲嗎？

同埋而家仲多唔多人玩...

主要係想同fd 得閒時一齊玩下，隻game 會唔會好單機？

thx

想試下玩 而家仲有無得試玩

Rev收人

開9代果日開始日日解卡瑪日任+種田都夠我禁20次以上 ，諗住過多幾個月一次過禁晒d材料佢

依家有免費試玩

比高峰期少左
但都仲係好多

有條台仔64層先上

好撚癲

隻GAME冇咩主動幫你人同人一齊玩
要自己主動

咁隻驚多唔多同fd一齊玩既野...

可以講,極少

升LV可以單練,要主動搵FD一齊練
解任可以一個人解,要主動搵FD一齊解
PVP可以入紅色戰場,可以約埋FD一齊打
不`過所有野都要自己主動去約

入據點戰公會 完全冇煩惱

安區收狗

無咁高啦
好似4X最高

聽日瓦城比邊個坐

今晚先岩

收到風GODLESS撞黃R

黃R 聽日睇路

幾乎次次都撞 之後讓城

得啊....養老公會一個

條友有圖

我11次真係算係咁

sorry巴打趕釣章魚搵左另一個入左

公頻見人賣野換珍珠商品其實係點交易？

收到

約時間放交易所 呃錢既

ok sosad

255攻 292防 59lv女拳應該去邊度升lv同賺錢好?

58-61普根/納嗄

61-62想快d可以寺廟，但61lv果陣得1300點技能點唔夠用
最後61-62都係普根/納嗄，升完有2200技能點

打蔓莎賺錢
升等普根/硫磺山/沙賊
我覺得硫磺山就最乎合要求
不過要有女僕帳篷

255攻想打咩都得啦

我唔直接收人, 我用CAP圖收人

有大量銀幣 可以有咩用途

點裝,點飾品,爆炸,再搵錢<--呢隻game主要路線

場都唔使搵，開紅搶就得

連登好似冇咩人討論黑沙？

黑沙已死

呢期都係掛釣墨魚有咩好討論掛

新手玩左幾日無錢強化
見人打兵營兩三刀死
我要打兩三套
賺錢只係識賣啤酒

準備入坑了

買咩包好

最貴

依個星期全釣魚 唔洗打 釣完有幾億 直接去買覺醒真三綠武

真心 ??

有1000珍珠

買件泳衣無晒

原來升60個活動係之前升左都有
仲諗住上黎睇下有冇人需要帶升

標叔叔要

升60活動去到8月30

有咩都26號之後再講啦

買泳褲

想玩,但唔見有MAC版

新手岩岩開左試玩
下載完心急入game諗住砌個囡囡 點知5分鐘都無就彈ERROR
重新入game啲data無晒 我當黑仔就試多次 然後又係砌砌下彈GAME
試多幾次都係咁既情況
創角都唔到 真係佛都有火 索性del game唔撚玩

部機廢係度發脾氣

黑沙ser 真係 之前黑騎一開已經試過有咁既災情

有禁多咩
掛左成晚都係得廿隻章魚

掛24/7 唔夠我估都係差少少 到時候再打下怪就夠錢出把

依家黑沙電腦版送永久免費

應該唔關部機事
係隻game創角果面有問題

上面隻巴打 可以試下創左角先 再入game禁F4 美容
先慢慢整好個人仔 vip包可以任改人樣 記得開左先整

其實有無得雙開
依家3部電腦掛緊釣章魚

依個我聽人講過下,
已經好耐,都仲未FIX

有冇試過沙盒另外WINDOW玩

泰勒米安珍珠100萬=1
印章10萬=1
可以玩埋

早兩個禮拜又開返GAME
幾日趕哂成個沙漠既任
開左陣卡瑪希爾 難打到傻
掛生活儲錢買裝算

隻game 搵人帶升快好多？

梅花岩岩開,佢比人帶上55之後我同班團友帶埋佢上57都係1日內

升得快無鳩用
錢同技點先係重點，由其係錢
照依家入門面板，250 290 最少都要200億先做到
除非你歐洲到仆街可能百零億搞掂

技點大缺

正常1lv到60lv 要幾耐

250 290 都係入門

我都係繼續做生活算

係從來都冇整返好過

點左前後30E都點唔到一條故食人／動力
放棄儲錢標算

仲有一個月可以拎到廣食人

請問而家玩係咪求其創隻人入去瘋狂釣魚就ok?

水上樂園釣章魚

全力釣
一日200條

新人入坑
開左隻黑騎
有冇巴打教路 點玩？

點先可以釣快d
1日加埋100條都冇

跟主線先

4代企鵝,+10巴雷斯

開多幾部電腦

咁樣加埋 幾耐會上釣？1分鐘？30秒？
一分鐘上釣一次都好難1日200隻wo

現實生活努力賺錢然後課金賣白樹換錢，課5萬蚊應該可以換到100億，課夠10萬，有200億，200億應該都差唔多有入門面板，跟手慢慢單機升上61level儲技點，大約1900技點夠用，然後可以去沙漠刷怪升62，開住紅連玩家一齊刷，刷到62，差唔多又有100億，慢慢上270ap ,到左270+ap ,可以正式畢業

18粒鐘 120-130左右
200一係手動一係...

外掛都難啦應該
佢釣得出既頻率勁低

我釣足24小時都係100隻

去刷兩個鐘怪已經多錢過佢

有冇啲新手包可以買黎有用?

入門面板，250 290
你勁有勁玩既姐
250 290 笑撚死人咩
起碼玩半年先有

就係可以你唔洗打怪都有錢收入

勁D既打曼沙 5個鐘都2-3E啦

新手玩左1日 30lv
想入公會
要點入？

世界頻公會招人
休閒/生活
滿公會技
公會人數75+

不能同意更多
大佬呀250 290
算中高水平了 仲入門面版
嚇啲新手

買咩包好

用試玩先，岩玩買最平個包。 等半價先買最貴果個

有永久登入卷拎
可以試玩

包一定最貴

你人真好

依個應該係pvp玩家入門面版

邊位巴打東動力石左

新手想入坑，有人收留嗎？

對生活玩家來講，100 200 其實夠晒，所以我都唔想拗

DAN狗 應該唔係巴打?

用永久登入卷就可以唔洗買包都可以永久免費玩？

採3釣3 超大型純休閒生活公會 哥布林平權組織...有興趣可以留個言. 或者game入面搵家門 華生/ 三時一刻

新手請教:
1. 由開人到釣章魚要搞幾耐? 邊度買魚杆?
2. 點樣玩到你地1日成億?
3. 邊種生活比較賺錢?
4. 水上樂園點去?
5. 人黑仔係咪草錢直接買裝好?

1. 由開人到釣章魚要搞幾耐? 邊度買魚杆?
一兩個鐘? 拍賣買魚杆
2. 點樣玩到你地1日成億?
高LV手動打怪
3. 邊種生活比較賺錢?
邊樣小人做就邊樣賺錢快
4. 水上樂園點去?
開GAME直接入地圖睇....
5. 人黑仔係咪草錢直接買裝好?
係

4.奧村左上

個活動星期4都完

頂龍釣多800條

800條4億夠做啦

直播刷下錢先,遊俠D裝爆鬼哂

新手想玩, 買斷要幾錢?

依家手機事前有送PC永久登錄

有冇人要帶升

新手求帶

加我好友
家門名:時鍾酒店

大師仲玩緊
準備回坑

近排多左人回坑

22.3G更新緊

找不到角色既 ?

此鍾非此鐘

係咪要同一個頻先加到

唔使,不過佢搵果到會分家門名/角色名

真係寫找不到角色

時鍾酒店係家門名

你擺低ID啦

家門:九五二柒

253 294係城戰基本門檻咁滯
如果唔係真係去做炮灰
如果普通1階據點戰可能500面板到都夠

不如你加我

更新之後大地秘密任務D任務物品仲難唔難跌? 之後個幾關又難唔難做
考慮緊做唔做 定係釣魚算數
純粹想拎佢幾個飾品箱

我都想知

用咩職業開局好

男女拳呱
之後男女法

見人話弓手成長最好
但係咪好難用？

大地1個鐘刷齊
後面都係來回跑卡城沙漠比較煩

弓太撚食裝
新手上路一定係
男 > 女法
之後男女拳

會唔會有公會收新手

你呢個問題問得真係好

不務正業型公會,創立一周年係連登最早期公會之一。感謝大家支持,現已成為超大型養老公會。

希望可以一班人一齊開開心心玩,以帶領新人成為熟手,幫助熟手成為高手為己任。可以同巴打一齊成長,就係我黑沙之中最大既成就。

全香港人,全廣東話,主要靠GAME內打字+Telegram Group溝通。

「你覺得黑沙係單機驚,因為你仲未加入我地。」- 會長(OT緊)

有興趣請TG @UltReaper / PM家門 天降死神

tg 左你

tg左

3日 依家50 求帶

拎永久code+獎勵

升等活動

巴打升得咁快

好易 跟主線
第一日 30
第二日 40
第三日 50
40-50 我刷怪升

想問 50沖56lv
黑騎 用咩套裝武器好
攻防大概要撐到幾多左右

加我好友家門名:時鍾酒店

新手上路真心建議玩男拳
其他職一係食裝，一係要技術

法師雖然操作最簡單，打怪又唔使補給
但依家一街都係男女拳，專門剋魔法職
魔法職出門遇到佢地要調頭走
法師要去後期先對抗到

食完飯 一陣加

已入code 唔該曬ching

8點據點戰又要被屠了

新手玩咩職好?

男女拳>男女法>愛

如果養生，係咪法比較好?

法師刷怪最輕鬆
又唔洗帶水
pvp就適合中大型團戰
1v1就..

揀個長腳大波樣靚

無錯

請問要揀咩ser?

有EXP up個個

應該開多個post 講限時終身免費

其實女忍都幾ok
呼拉圈轉轉轉清怪都叫快
pvp又勁

公會仲有好多生果金
哥布林平權組織 收人
想休閒單機/搵自由沙包既朋友都歡迎加入 只用公會頻，冇語音
每星期都有船出海打貝爾

密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

戰士係咪冇撚用
又慢又冇傷

戰士pvp屈機
Pve要識技巧

隻揪來講，相同面板下，個人覺得比較好打既係有抓技既職 戰士狂戰男忍男拳都ok

大師你依家面板幾多？

戰士最屈機既時期已經過左
團戰黎講
100%難集左
仲要無左霸體
單挑既話同等ap一套未必秒到人
但換做其它職已經秒左
pve就不嬲都慢
你預左同其它職比
一樣ap但時薪低人一節

諗住練隻忍者，
結果用咗1億8千8888 預購買沙龍苦無+10
但睇返自己玩左成年 先得隻59戰士 又要無止境刷怪
開始有啲後悔

唔玩自由其實好少隻揪 野外明明單挑打得過都會叫多個幫手圍毆

巴打
女忍者 苦無
男忍者 手劍
先搞咗 琉庫屯
刷怪easy

咩都爆哂 得返500

女忍？

Pve唔會慢
係班唔識玩9up 之前59lv時代
好鐘意組戰士
的確有d係廢到無能
唔識引怪

咩係面板？

攻擊+防禦

琴日巴打直播坐火塔
俾人

近一兩日
個post死灰復燃

新手30lv
角色名：Kurop
想入公會

你試下法師 大劍
兩隻同樣ap既情況去刷蔓沙

500面版點同人打仲要得57
緊係用機器啦

建議有動力玩隻game玩大公會
依家好多養老公會會消磨你動力
上加養老公會好少聯繫比你同會員一齊玩

開紅殺死法師先慢慢刷

感謝巴打指教，原本諗住開男忍，
剛剛睇返先記起副手影響技能組
唯有開女忍練

庫屯副手比較難入手，用住沙龍替代先

原本係男忍，依家決定開女忍

返去入公會

多謝g持

巴打望女屁股打機
好過望佬啦

不過我建議都係玩黑騎好

依家戰士最引以自豪既盾比人秒爆

黑騎你冇返咁上下ap 野外比人撚狗咁撚。玩女忍刷怪快同時撚撚人都得

密左
但係話未上線

密下頭2個家門
1定有on緊掛機

原來我打左幾次
睇返紀錄先睇到
sor

台服大概幾時會開蘭?
想用鏈刀

繼續升LV

想問下女巫係唔係即係奶媽? 想同班fd開始玩

有冇公會收休閒新手玩家

新手想問有冇得掛機打怪？因為返工返成日得斷個鐘打機

掛機刷怪就冇 掛機釣魚掛生活嗰d就有

女拳升咩技

新手完全唔識玩 請完勞工點用又唔識
換完錢負重勁爆點搞

有冇女巫巴打教路個build要點去 有咩技係一定要點爆

勞工 巴哈有精華文
錢就放哂喺一個主城
其他城放5/6百萬 方便自己就好了

勞工要連點
主要以木箱礦箱為主

無時間升lv都可以打稻草人既
1千萬10粒鐘

男女巫都有補血技

冇時間升打怪
最好搵個生活掛機
有時間先打返怪
戰鬥角色同生活角色最好分開
除貿易外

有咩技升咩技
55LV前任洗技

上巴哈睇下 真係唔知

閃電鏈 ，雷電，火球呢幾個系列d連技夠升到55啦
56開始咪重點覺醒技

等緊你密我地

公會:哥布林平權組織
密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

不過要等我地OT完先

走團好似都要等1日先

咁要聽日先入到

覺完之後就完全唔用覺醒前D技
總之點爆覺醒後既技啦

利申 女法57LV

公會既大門幾時都為你打開

56之後全點覺醒技
之後通用技
技能深化
有用嘅真技能

沙龍好難搵呀屌
尋晚搵唔到之後 睇完YOUTUBE啲人教點行
今日跟住行都係一樣

打王前有人入沙漠就跟住佢

出王前5分鐘，係沙粒村企好對好方位，用T跑，跑到見到地圖有堆白點咪到

沙龍度有NPC+白骨
見到朝聖者的聖地-誠實 就過龍了

其實沙粒村行出少少
對準小地圖3點4點鐘位中間T就一定到
利申 打過2次就識自己行

玩番 冇曬啲裝點賺錢

打怪/釣魚

繼續直播吸引人玩先

即係同以前一樣咁難賺錢 ?

你呢個問題問得真係好

純香港社畜公會繼續收人，多謝各方G持一年幾都未執笠

按活動量加薪，生活技全滿，戰鬥技求下你唔好問。 定期公會活動，船p, 打王， 俾王打 ,漂流，任君選擇。

純香港人公會，放工放學輕鬆玩。

十奏聯賽即將開鑼，公會PVP 比賽，每月一次打半年，最高分者獲會長含淚送VIP 30日， 以下開放會長助養計劃

有興趣入會請Telegram PM @UltReaper

尋晚咁樣行 一野行撚左去普根個度
今日照舊咁行 但係行極都唔見地圖好多白點

而家打啲普通怪
一小時最少都700萬啦
打蔓莎一小時雜物都1700萬了

依家1小時打怪可以3000萬
釣魚暫時有活動1日都應該有1億

點解既 打海7都做到30m?

好似得蔓莎

釣魚掛機都有1億? 釣邊到 我仲停留喺漁村BUG點

依家係奧村左上有活動區,釣魚1條50萬賣NPC

你係邊個 帶帶新手

現充 升62用左幾耐
你係唔係都係岩岩入

開服到依家

我近排入

一億
之前個池塘都有既
呢個活動啲50魚咁難出
30m都有少少困難

Base on 少課 / 唔課既人

睇住大家咸魚翻身

見你日薪仲75萬,同你合約整係過左3日以為你都係新入

我都釣唔到1億
但係D人都係話每日釣1億
所以跟住講

岩岩重新玩返既戰士
想重新練過隻男拳 請問有冇公會收留

No no no ! sorry ~

不嬲唔收錢

想問下各位巴打升lv係跟住主線去定係有咩方法

可以搵人帶升
不過無掉落物

以前入慣大會打城戰 依家出返打一般 sm下d菜雞仲爽

最緊要刷怪果陣總有會員係附近
不過玩女拳同玩法師刷怪分別幾大，尤其女拳有成長logo果陣

個日我撞到dan 狗隻狗王拳 比佢全程禁住係地下

女拳PVE勁唔勁
依家都升緊隻去覺醒

法師打蔓莎2800-2900
女拳2500-2600，係刷得安全左

公會:哥布林平權組織
密家門 伴君幽獨/Homeguard/華生/三時一刻

歡迎入黎單機/吹水/炸裝

去蘇散/普根啦

最好都係自己一個升
組隊/比人帶升一定唔夠技能點用

整完天馬 發現 獨角馬有用啲

飛馬型好多wor

解卡瑪每日升多隻

我岩岩google完巴打你呢2個地方好似都係要五十幾lv打後先會打到 想問下我宜家廿幾lv去邊到打會比較好?

跟住主線散下步啦
唔洗心急 有排你玩

好 冇計想快D玩覺醒技

係唔係我太廢公會唔批我

Tg @UltReaper , call 我吖

繼續吸引人玩,有野問歡近直問

有左之後覺得好柒...

見到有條友 兩隻馬都5層過

貿易幾得意但係架馬車裝勁小野就裝唔到 btw有冇巴打有貿易路線推介

今個禮拜係人都251攻擊 ，實好多地方打交

星期6既阿勒沙比賽屈唔到人裝了
等round1比人ko

最近諗住反黎玩,想問男武士依家勁唔勁?

等d人用哂7日我再開 到時係我屠人了

單挑好勁

另外想問開服到依家有無咩大改變?同埋生活同正身分開係咪比較好?
我之前隻正身忍者開左好多書包位同負重

生活戰鬥分開好d
貿易可以放落正身
戰鬥果邊霸體冇哂咁制

明白,咁我升隻武士玩,忍者做釣魚佬

男忍隻揪王 五士玩生活先好

我想玩武士,成個關二哥咁,幾有型呀

男忍d技型好多
上youtube search下bdo ninja pvp 丁下d片啦
襯依加仲回到頭玩忍者

男忍都真係幾正 ,之前係出覺醒前就無玩了,今次反黎想玩武士或者法師,
但依家法師好似好廢,所以揀武士

男忍出到去刷怪仲型 保證冇人敢開你紅

屌你張gif笑撚死

歡迎問有關黑沙問題

頂女法師大家有冇咩裝備推介 我53lv 勁撚r jer 攻擊得果24

勁喎

明明50lv前都仲比到傷害

你點做到攻擊得24
咁你50lv前打怪都有排扑啦

第一隻0層 第二隻6層

兩隻都獨角獸

我識個d人最歐都要29層 點解

因為你唔識我

2隻駿馬等緊升，努力打下寺廟拎根源石

根源石好快有 材料先難
日日解卡馬任+種田 一個禮拜先可以覺一次

到底紅戰點先可以唔好死咁快，d 人 一千分點做到，係咪面板問題

技術都好緊要
睇你入場時機岩唔岩
紅戰死衝爛衝無乜可能高分

如果唔衝成日俾人搶尾刀，俾人從後偷襲，一訓地都係死，除非全場龜縮偷打

想要 天馬廢到仆街

成日係卡瑪浦 想要天馬
太多高低位 隻馬成日跌撚死

仲玩緊沙漠

吹到角馬可以跑沙漠.....

整完天馬得過型字

你睇我好我睇你好
而家升緊第三隻9層
升到20層就用180 20升天馬

天馬遲d用黎挖人参

其實係兩邊，
飛馬玩卡瑪區好好用，山上飛落去一流，
獨角就沙漠無撚敵。

要升LV 裝又爆Q哂

記憶又無錢買 一定沙漠

早知整角馬...

有冇咩裝備推薦比新仔用住先

新手岩岩開始玩 想問下有無香港既公會？

連登公會啦
出面好多香港公會 入面啲人串過碼頭咕喱

種菜技能升高左有咩用??
同埋有冇野係推薦要種??
依家係咁種向日葵包箱 100個箱先賺1500萬好似冇乜效益

Telegram @UltReaper call 我吖

兩隻齊哂唔洗爭
btw 隻飛馬太聰明24技 del唔到招前腳踢

耕種升高左,收成/改良/除蟲剪枝 會快少少, 同埋用少D 能量

如果你種田唔配料理/煉金,純要$ + 副產品(覺醒馬材料),
練到去匠人1, 實行有魔力種子(有魔力蕎麥/有魔力向日葵)事業會比較輕鬆, 1日2收

唔想玩了 有轉馬卷就好..

種田要配合其他野先賺

太陽/自然果實

淨係玩馬覺醒既話 係貝村種黑蘑菇都幾好
3.5個鐘收一次
朝早一次 放工一次 訓前一次

殘月田同堅硬田有咩分別??
同埋想問下會玩幾多塊田??

大家分左去邊組

利申 等比super系列秒殺

面版大賽

出線一定冇可能啦
志在玩下同埋有2個勞倫箱

不如話忍術大賽
small scale pvp 忍者勁到仆街

今次同職內戰only
冇得屈職業
只有面版同技術

可惜2樣都冇

原來係咁

咁得啦，邊個課得多咪邊個贏囉～

課

沙士/負9碌

Y哥?

極端既少數例子
我就唔信D高戰個個都咁課法

歡迎問黑沙問題

followed

去左動漫節？

睇緊其他人直播,佢直播緊去動漫節

想問下運輸果到佢係咁keep住準備中 係唔係照等就ok?

太耐試下轉SER/去分AC

係呀
有時中BUG 一日都送唔到去

準備中->運送中->到達

想問下各位女法係唔係覺醒左就唔會用枝法杖 我宜家53lv 見就快覺醒 諗入唔入手枝極伊利亞法杖+10 宜家個攻擊實在太垃圾

NO

有主線送大約尢利亞+15武

仆街我skip哂主線

巴打意思係唔會用枝法杖?

唔好買,送就要

玩女法